+++
title = "查看保密字典详情"
description = "查看已创建的保密字典详情，例如：名称、类型、包含的数据等。"
weight = 2
+++

查看已创建的保密字典详情，例如：名称、类型、包含的数据等。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，选择命名空间后，再单击 **配置** > **保密字典**。

2. 在保密字典列表页面，以列表的形式展示了所有已创建的保密字典，并以名称、类型、创建时间来呈现。找到要查看详情的保密字典，单击 ***保密字典名称***。  
![secret1](/img/secret1.png) 表示 Opaque、TLS 认证、SSH 请求认证类型，![secret2](/img/secret2.png) 表示用户名和密码、镜像服务类型，且可以作为凭据来使用。

4. 在保密字典详情页面，查看基本信息和配置数据：
	
	* 基本信息：查看保密字典名称、类型等信息。
	
	* 数据：显示了当前保密字典包含的数据。
